消防高層又幫黑警含

我屌哂你地班消防高層
返大灣區啦
Btw前線消防救護係需要支持的
星期四晚見！

Push